香港有邊間炒蟹正過駱克道間橋底辣蟹？

雖然又貴 態度又閪
但炒辣蟹真係好正

那有錢，你老母.jpg

好搵笨wo, 冇乜肉

那有錢，你老母

土瓜灣熟食中心

個太子爺之前溝過某港姐三甲
但係條女已嫁富豪

同個post有咩關係

喜記同橋底辣蟹係兩間野黎架

係啊 橋底係正但真係好撚貴 同埋做外國人大陸客多
見你香港都唔撚show你

尖咀間古法避風塘炒蟹

關我咩事？
d炒蟹加左港姐蟹汁？

夜晚經過出面排到仆街

呢間嘢係咪藍絲嗰間？

貴 但真係好食

TVB d炒蟹都唔錯
可惜堅炒 仲變埋炒雞添

你唔死都冇撚用

老母炒蟹

臭蟹 不了

講緊睇學生妹裙底定係有幾層、好鬼大個間先？後者服務好好wor

就咁叫橋底辣蟹 係銅鑼灣個頭 地舖黎

蟹新鮮，清蒸好過炒

NO 個間叫喜記蟹將軍

打手？